{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "인생고기집 정육식당"
    },
    "text": "人生焼肉店精肉食堂は、京畿道利川市新屯面に位置する熟成専門精肉食堂です。 当レストランは1階に熟成室と水族館加工室を備えており、お客様に水中低温熟成した肉を提供しています。 これらの肉は水分蒸発が少なく、ジューシーで非常に柔らかいため、濃厚な風味を感じることができます。 肉汁がたくさん残っているので、消化にも役立ちます。 この他にも食堂はエアシャワーブースを設置して衛生状態を常に徹底的に管理します。 食堂では1階で肉を選んで計算した後、2階で肉を焼いて食べることができます。 この時はロボット2台がサービングを手伝ってくれます。 肉と一緒に添えるきのこの盛り合わせと野菜の盛り合わせも一緒に販売しています。 膳立て費は追加で支払わなければならず、8歳以下の子供たちは無料で膳立てを利用できます。 基本献立にはユッケ、肉チヂミ、チョングッチャン、おかずが含まれており、追加でおかずを自分で利用することもできます。 この他にも利川市新屯面周辺には様々な観光地が位置しています。 約2kmの距離に雪峰山、イエスパーク、ザ·イジンがあり、3kmの距離には雪峰公園と京畿陶磁美術館があります。 このように食堂を訪れた後も周辺で楽しめる名所がたくさんあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "人生焼肉店精肉食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "人生焼肉店精肉食堂は京畿道利川市新屯面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "人生焼肉店精肉食堂では何を提供していますか？",
            "answer": "人生焼肉店精肉食堂では水中低温熟成した肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "肉の熟成方法について教えてください。",
            "answer": "人生焼肉店精肉食堂では、水中低温熟成室を使用して肉を熟成させています。"
        },
        {
            "question": "水中低温熟成した肉の特徴は何ですか？",
            "answer": "水中低温熟成した肉は水分蒸発が少なく、ジューシーで非常に柔らかいです。"
        },
        {
            "question": "食堂の衛生状態はどのように管理されていますか？",
            "answer": "食堂ではエアシャワーブースを設置して衛生状態を常に徹底的に管理しています。"
        },
        {
            "question": "食堂の利用方法について教えてください。",
            "answer": "食堂では1階で肉を選んで計算し、2階で肉を焼いて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "食堂で提供される盛り合わせには何が含まれていますか？",
            "answer": "食堂で提供される盛り合わせにはきのこの盛り合わせと野菜の盛り合わせが含まれています。"
        },
        {
            "question": "膳立て費は別途支払わなければならないのですか？",
            "answer": "はい、膳立て費は別途支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "子供の利用料金について教えてください。",
            "answer": "8歳以下の子供は膳立てを無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "食堂周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "食堂周辺には雪峰山、イエスパーク、ザ・イジン、雪峰公園、京畿陶磁美術館などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 401
    }
}